有冇人身邊硬係有啲覺得自己自命不凡既人

即係成日係到ff有咩大計
有d frd fg，又話唔想做普通打工仔，但屋企又唔係有錢
大佬呀咁你想創業係咪點都要有個本先
除非突然中六合彩，唔係點都要打幾年工賺下錢，先可以諗之後想點啦
最後好似hea左成年都係要搵野做

仲有d就係，唔睇清現實
有d行業你讀完個degree/hd 都只係叫做有張入場券，之後點發展講到尾都係要靠人脈
但你同佢講事實，佢就會覺得唔岩聽，覺得你唔支持佢，話返你轉頭
話你係打工仔，又冇讀過呢科，識條春咩
話唔想好似你咁，生活咁無趣

大佬，你個人又有幾特別呀
除左做明星入娛樂圈之外
一係你就做雞比有錢佬包
一係就做下kol、youtuber，但前提係你要受得住比d三唔識七既人係網上批評
唔係我都唔知點先叫做唔洗打工之餘生活又多姿多彩
但你樣又冇、身材又冇、技術内涵又冇、把口又唔叻
仲要話唔想拋頭露面，咁你就收皮啦

普通人咪過返普通既生活囉
都唔知依家d人諗乜

身邊無咩人係咁
但就9成連登仔係咁

自命不凡? 中學個陣就會
出到黎社會 醒左啦

50k 5天工作或以下 返工冇野做hea到放工 有靚女同事 就最好

我原po入面講既其中有個就係中學雞，所以我成日覺得佢諗野好天真 過多幾年唔知佢會唔會睇清現實
但有好多個都係讀完大學都仲諗野咁傻